弄跌市民身分證落渠 警致歉：清潔好後交還事主

警方證實，有警員向市民「抄牌」時，將市民身分證弄跌落坑渠。警方稱，已從渠中拾回身分證，清潔後交回事主，並向他致歉。

警方發言人表示，警方今日（25日）上午約11時接獲市民報案，柴灣寶文街發生一宗交通意外。柴灣分區人員到場調查，其間人員不慎將一名司機的身分證弄掉到污水渠內。人員隨即從渠中拾回身分證，把其清潔好後交還給事主，並向他致歉。

人員隨即從渠中拾回身分證，把其清潔好後交還給事主，並向他致歉。

首次致歉？

死黑警

等睇事主版本

On9

竟然唔係叫事主自己執世界變喇

白驚

啲屎水滲哂入去啦

驚慌老強 致歉：事後有清洗

831打死人啊 記唔記我啊 半週年啦

整跌人張證已經夠柒，仲要用媒體做垃圾公關show
黑警賤種

笑撚左

可能事主係藍

係咪用口奶乾淨?

831打死人啊 記唔記得啊 半週年啦

啲屎卡住係條罅

打到人殘廢，無眼，腦充血無道謙。

天水圍武漢手足果次呢

武漢人的事
怎能算道歉呢？

佢有講對唔住定唔好意思係天水圍發生

竟然唔係告佢冇帶身分證？？

傻閪，屌你老母

同我捽甩佢

執法要道歉
天方夜譚

冇防暴裝就淆晒底

用執警棍個招啦 個頭隊落去 搵人扯住對腳